請問有無Eink電子閲讀器推介？

請問Ching 有無Eink電子閲讀器推介？想能睇到掃描版pdf，可以在這類掃描版pdf上劃線寫字，想冇咁傷眼，所以求推介。

Sony